%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\fancyhead[C]{\textsc{Correction de l'exercice 13 page 270}}

\begin{document}

\begin{enumerate}
  \item Une photographie […] : 105~ko.
  \item Une vidéo […] : 678~Mo.
  \item Une chanson […] : 4,01~Mo.
\end{enumerate}

\end{document}
